#  RGK/Store

**ReadNode.h**, **UserDataStructure.h**, **WriteNode.h**

Тут объвлены классы чтения/записи данных, в том числе и пользовательских. Судя по интерфейсу просто переводят данные в 
текстовый (xml?) формат и обратно. Почему их отделили от классов чтения/записи в поток и выделили в отдельную папку 
непонятно.
